點睇有啲所謂KOL日日share 9月6大遊行但係正日就係gym房同條仔打卡

係啊講緊你啊勵志Kelsey

影吓j 圖叫kol? 關我撚事

樓主係私怨毒撚

私怨毒撚

咁靚女算啦

靚女又點

消費下遊行 令自己多d follows

靚？個鼻闊撚到
毒步 人哋唔識你以為你認真講